【有心有力】立場姐姐高質長文報導 2019烏克蘭總統大選專題

大家睇過winter on fire
5年後嘅烏克蘭變成點？當然唔會一天光晒。
原來佢4月時做咗個好詳細嘅2019烏克蘭總統大選專題
好值得睇

立場姐姐真係好勁，唔係做live出色咁簡單。
革命「勝利」5年後的烏克蘭 (上)：俄羅斯混合戰陰霾不散

革命「勝利」5年後的烏克蘭 (下)：拼上性命，新世代仍不敵貪腐體制？

立場姐姐，嫁俾我，好嗎？！

佢真係唔係一般記者
有料有心有力有膽

推

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

其實烏克蘭都大把親俄藍絲

俄國一樣買咗唔少烏克蘭media

LM

條隊排撚死你

好勁，訪攝都係佢
親身到當地詳細做

唔好意思, 佢已經有男朋友 (我)

大家花啲時間睇下啦
好過成日喺連登

我哋要吸收多啲有用同深度啲，國際啲嘅資訊呀

push

仲要唔係本身讀記者

不斷襲擊反貪人士
極權國家的統治手法

愛看似是沒了期
要說永遠偏偏不合理

對唔住，佢同我等緊註冊

女神

要睇篇文呀

最高學歷 歐盟聯合碩士學程新聞、媒體與全球化碩士

烏克蘭困局

我諗同香港好似

只係中共定俄共